有冇地方既絲打需要攬攬

請我食餐晚飯俾你攬一晚

好啊

請善用起底功能

無

冇人想攬咩最多aa食羊腩煲

唔攬你

典解

你矮

我都冇嫌你肥啦⋯⋯

點解你想人攬既？

取暖

Me ok?

巴打ok?

Sorry 我想攬女only

我又凍 你又凍 我地攬埋一齊呀 真係天作之合呀

Sor.......
咁我地一齊過啦bb

唔搞基

我黎接你

死蠢到未

太凍 唔出喇